準備考輔警，有咩要注意

有正職唔潛伏入full time了，輔警有冇炮玩？

有記性啲
唔好跌架生

冇人屌

收尾個幾年？竟然宜家仲會有人去做part time 狗

早啲死

死全家

見班狗鍾意就開槍 唔鍾意又開槍 我諗六飛子彈 應該係想點玩就點玩

冇危險都可以攞出嚟玩 反正未見到有狗俾人拉

唔好跌子彈，聽朝做死班藍衫狗

會受到市民嘅祝福

小心死全家

買定幾個骨灰位
好快用得著

記住黑警罪證